[男裝 slip on] 想屌對男裝休閒帆布鞋, 求介紹

之前著開 Lacoste 鱷魚牌 slip on, 不過有鞋帶既,

著開呢隻, 不過最近去 Lacoste 鋪睇, 話已經冇左呢隻了, 得返冇鞋帶款

但冇鞋帶款好似 gay gay地咁

所以想睇下各位巴把有冇類似呢款既 slip on介紹,
最好大牌子既

屌對鞋？

冇鞋帶先靚

好柒

點解d taste可以咁差

sperry

基佬咁

乸型著乜都似基佬

Fred Perry

Ok bo, thanks ching

Toms